求教脫離兄弟師妹關係

屋企出左隻狗
想同佢脫離關係
係香港唔知有咩方法可以做到
求巴打賜教

佢enjoy做黑警定係為左份糧